支那兒童係東鐵集體上身

屌那星後面條靚仔轉得快到

屌快撚到

好似洗車果d

厲害了，我的国！

可以輕鬆一笑
btw 後面個細路好正

屌我諗起的士陳.gif

痴撚線

集體標童

後面條友

搶晒鏡

破地獄啫 大驚小怪

有冇人可以再加速?

快過爆旋陀螺

你地仲笑得落 後面個隻蝗嚴重影響到人

係咪掌門人嗰個遊戲

今日香港， 明日台灣

陷港剷

好似返左60年代既香港 啲𡃁仔有爺生無黎嚹教

諗起支那人電鑽食粟米
有無人KEY上去

最前果個似香港人

支那人唔識教仔

我要與你硬碰 以爆裂既高速旋動

咁細路就食農藥 high 野 not good

後面嗰個細路真係神來之筆，一快一慢，一遠一近，一多一寡，一邊指住地下，另一邊直頭要飛出外太空咁款，兩者互相襯托，相映成趣，整個畫面渾然天成，實在係近年難得一見的佳作
簡直係用生命演繹緊藝術

taiwan no. 1

屌你老味後面個個可以去北韓表演

仆街 搞到我想試

後面果個好撚搶鏡

好想佢轉轉下斷開跌斷佢腰骨

左邊條女more

後面果個笑到肚痛

屌你老母干嘛偷拍我们

中國體操隊新項目

祖師上身大顯威靈

大學係地鐵玩就體驗大學生活
小學係地鐵玩就上身

我仲以為快鏡

正評比後面個細路，轉得幾快

都唔係幾 咁簡單
呢個值得用優才計劃 招攬

癡撚線

後面果個明顯有練過

下次可以去高等法院試下

練幾耐先轉到咁快

物理高手 唔該計一計

比我係車長就急剎

教乜撚啫，佢地只係老豆老母為咗慳十幾蚊而産生出嚟嘅副産品

下年DSE題目

原來可以咁玩, 好想試下

邊間U咁早開始O CAMP

急剎個細佬就真係變爆旋陀螺

笑撚死

lm

好撚勁 點樣轉到咁快

快撚到火車都比佢鑽穿

你當我是浮誇吧 誇張只因我很怕
似木頭 似石頭的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題 讓我誇 做大娛樂家

後面果個係咪要進化啦

戰！鬥！龍！卷！風！

你搞到我個鼻噴哂d豆漿出黎

磁通量

點解可以轉得咁快

爆施陀螺

最後面果個

摩打腳

宜家幼稚園都有ocamp

聖獸

真係笑唔出。

睇前面果堆十幾秒先睇到後面有件狂轉

Mean

勁撚到仆街

我要與你硬碰

扶手折斷仆街我會笑到仆街

永動機

其實後面個細路點轉，係咪利用咗個扶手回轉

扭到最盡，雙腳離地

shooting_star.mp4

但又唔見扭到最盡嘅動作

後面個似堅係上咗身

鏡頭前可能扭定呢

後面個細路準備進化做咩獸

以爆裂既高速

有冇高手將佢改成戰鬥龍卷風

低能兒童，快樂無窮

笑唔出

好撚識玩

成班細路仔痴線 老豆老母唔阻止, 連身邊啲人都唔出聲阻止, 東鐵咁窄撞到人點算

香港玩完

有無巴打改做蝗蟲

强帖留名

轉到生成黑洞

香港未來就係呢班人

好9 支那兒童

成班靈童係到破地獄

後面個細路轉到好似馬戲團表演咁

搭咗火車廿幾年都唔知
個手柄可以轉咁快都唔爛

有冇人計到呢張圖條細路每秒轉到幾多圈

應該爆血

當前面好慢咁轉，後面高速咁轉。莫名其妙有種喜感

爆旋佗縲？

有冇人改個細路上去

後面果個快到快鏡咁

最後面果件屌打前面四件

勁

呢啲咁嘅垃圾幼蝗曳到仆街，邊度好笑

後面女仔個樣
心諗班戇鳩仔做乜鳩

笑佢係狗鐵做埋D on9大陸仔既行為都唔得

細蚊仔曳都算撚數
d老母唔撚教唔撚理先大問題

唔明有咩咁好笑
根本就係以後既香港既縮影
比依班冇家教既蝗蟲同d蝗父蝗母玩哂
我地香港人就係後面敢怒不敢言
笑得出既人係咩心態

後面個細路仲要單腳輕掂住地咁轉
係咪修練緊王小虎絕招 電光獨龍鑽

支那父母：渠del細糯仔黎嘛，阻乜咁惡

屌放上黎有咩用？放上Facebook 有咩用？send返去班細路個學校/蘋果好過啦

利申東鐵沿線居民，都唔Q知小學係未冇左品德教育

個細路其中一隻腳掂地

支那蓄生家長必死無葬身之地

話我崇日撚都係咁話

學下乜野叫家教啦

未就係 利申上水住左廿幾年

見證住香港一代末落
90後成為最後一代香港人...唉 長嘆一聲
始終香港變左支那中國地方後
香港人就無得做人上人了
低等民族始終係低等民族
人地有13億人 你得幾百萬人 曬氣啦
香港未來玩完架啦 不出20年周街普通話
40年就廣東話世界上消失
香港由一個金融中心變成垃圾香港市
無資源無地位

咁多位仲有文化教育過的80 90後們 移民未?

車廂完全冇人理

估唔到我讀間小學搞到咁

後面轉得好快嗰個就唔知，前面嗰四件鬼上身就大埔官立小學，不嬲都收開好多蝗

後面好勁

個構圖好靚

幾時開翻個畜牲專用車廂?

咁撚多人覺得好笑，仲話想試
香港真係冇撚得教

如果後面個支那仔夠膽係我面前轉

我實笑到仆街

點解d人可以無反應 比我實笑到仆街

有無人知究竟佢哋係度做緊乜

成班畜牲

有女就痴撚曬線

聽到聲

外國成堆人係車廂唱歌彈結他就話好正
而家望下圖笑下都唔得 cls

點解可以轉到咁撚快

有咩咁好笑，呢班仆街就係而家嗰班小學雞、跟住好快做中學雞 ，屌佢老母臭屄

你張圖有音樂嘅

成班細路當架車遊樂場 成車冇人出聲？

未來國家嘅楝樑
我國輸入嘅專才

後面個個轉到北韓個啲特技細佬咁

轉得咁快，唔知大腳踢落去會飛去邊個方向

我諗起火影 牙通牙

你會俾佢捲埋入去

牙通牙咁

笑到我
戰鬥龍卷風

屌笑撚死

班蝗仔聽日實俾老師鬧但而家仲未知咩事因為上唔到facebook

大學生都係係地鐵玩

見到都煩

後面果個唔係轉得咁快真係以為前面果d人集體撞邪

點轉㗎

東乜撚野鐵 叫火車
垃圾00後

中間個小妹妹都忍唔住要行出黎望望咩料

破冰轉身

玩野話成班細路抽筋，成架車停左睇下點

亞古獸進化！

痴撚線 係火車笑撚到我成車人望住

成班生蕃咁

有冇人知發生左咩事..

遊樂場咁款

群魔亂舞

點解可以咁撚快？

人地係索拉奇藝坊㗎
今晚表演要練習下

太空人訓練

笑撚死我
點解可以轉得咁快?

香港需要馬戲團

冇前面啲人做對比既話 我仲以為條片加速左

屌

後面果個係大陸體操隊

笑到我

後面個細佬有潛力鑽穿地板

又係呢D將自己快樂建築係人地痛苦身上自私撚

洗撚加密咩
佢咁開心咪等大家一齊開心

On9
識唔識睇場合
去公園轉無人理你

有冇睇過flash mob

人肉爆旋陀螺

牙通牙

練到咁上下會彈隻蝗蟲聖獸出黎,額頭都會好似漫畫版咁彈個公仔

彩夢芭蕾

佢表面係一個人 實際其實係個鑽頭

集體破地獄

真心 佢點解會轉得咁快

佢係突然 加速 0到100 咁

痴線，去mk表演應該搵到食

邪教活動？

支那狗真係痴撚線

屌笑撚左成10分鐘

琴晚無聊剪咗吓

手指都唔係掂住地下 重要喺車廂轉 蝗

國家希望、金牌潛力者

邊間學校既精英

後面嗰個只要捉實扶手單腳企郁一郁就會自動加速
細個嗰陣玩過

點解可以轉得咁快?

呀蛆

笑到肚痛
快到

係好好笑，但點解班細老玩到咁都無人出聲

咩學校？

點解咁多空位

個靚仔玩開花式溜冰?

三七氣流一轉

有無無限轉

呀嬸黎

仆你個街，睇一次笑一次

小學生都有ocamp

好好玩咁喎好似..

我已經見到將來中國既奧運選手

睇左咁多頁都冇呢個

震驚13億人！！

師兄，你究竟講嘜柒啊
完全睇唔明

後面個個轉撚到

就算企得咁後，都無辦法掩蓋佢既光芒

笑下都唔得

好撚惡

其實每年八月都會有一大班成咗年嘅香港人做呢啲嘢

就算係香港細路都抵屌啦

轉 勝利轉一圈 挫敗轉一圈
勝負每天扭轉 似爆裂陀螺

數碼暴龍進化

已上報

恥gif必火

文化中心嗰啲現代舞可以收得皮